依期一齊旺！大家唔好針 ！！！！（267）

幫美斯巴打開

半主

美斯巴唔開

屌你呢d 馬會分析黎

入球單雙: 雙數
雙方今季賽事的入球單雙各開一半，不過兩隊上仗都不約而同開雙，今場也可敲雙數。

GUN 佐
希望追番美假條數

我都諗住開

美斯巴星期三出唔出水

美斯巴打買左半主

直覺1:0 俄假點讓球半

角細

2:1/3:1

美斯巴2:0ok?

俄超唔係開角大多咩

取封侯爵賞，正在今日！

上船了 上船了

星期一 頭場必閪，買黎哂錢

美斯巴會否開過青盧

gun

另外自己心水

巴打美假輸咗？琴明5點臨訓想買上盤角大點知維護屌佢老母，點知中撚晒

同路

不了，角大

睇黎我架小船要沉了

感覺到架船好大

上船

跟

無人買半客？

我要轉美斯船了

我買左

幾蚊幾蚊咁贏

烏法大船準備啟航

買佐下盤
仲有2.5B

注項已被接納

投注類別 半場主客和
星期一 1 烏法(主) 對 卡巴羅斯克(客)
主 @ 1.70 $500

最後500，唔中就豬

gun哂林巴美巴

贏左可以買粒珍寶珠食

GUN!!!!!

頭場小注當kill time

無啦啦變左大隻船

跟咗

一齊叫好爽

垃圾羅理雅

加密有冇快捷鍵

跟左半主 角大
祝贏

買幾十當睇波算 次次都強陣後備大船

角大

買唔到 岩岩醒

半和叫糊

無

QQ

剩係買咗頭關

角細同路

半場波膽 星期一 1
烏法(主) 對 卡巴羅斯克(客)
半場波膽
1:0@4.75

$ 6500.00

最後一秒跳船

G chi

頂45分鐘便收錢

烏法入未

ok

岩岩訓醒跟唔切
幫大家集氣

半和gel

開波無幾分鐘

咁多痴線佬

扮緊工無得開叮叮叮

賭足24小時

gchi

新會然？

10

1:0

最理想結局
1:0
3:0/2:1
一齊開心

goal!!

半主
-1

goallllgoalllll

goal

1-0 癲

要半大了

買左客第一隊 $1,800@5.25

希望中

快撚到

快到

秒

我知錯

自己心水咁快就要頂

癲。。

咁快goal

Bye

屌 會唔會太快

買fg嗰個巴打

半主gel

秒爆

秒中

買唔切

撕得飛

入多球 半大

冷靜唔好GEL

風

乖

goalllllll

秒jump 笑到噴水

cls......

好彩依場買咗10蚊客啫

笑死

中左

好多爛賭鬼

唔爭氣, 笑左, SORRY

咁撚快

頂45分鐘

多謝定美欺巴

2分鐘中風

屌小注咗半主，角大大注咗，快刷唔該

半大 -1

唔係2賠幾咩

秒入

3 分鐘叫糊

快手半大 強陣

強陣

你唔好gel啦

因為買唔到 唯有心理安慰下自已

8.5b -9c

冇得玩即場補飛

秒goal

客已經降左

練心

好彩仲有個半大叫糊
買左$5,000 希望俾我追番

主隊秒入 咁應該唔會刷角了，頭場角細

都好過樓上個客fg

秘中

拎左上條 0:1飛黎改

由美斯話半主個下 客隊已經知道無希望

我個半客

假飛過主啦

1:0完半場啦ok?

反正我信了

美斯話半主咋
開主客唔得咩

唔好咁

針左0:1已經好傷心

主隊456 各位話好唔好

美斯又收錢

快D 2:0 比買左半大既手足中

支持

整多粒

快撚啲刷角啦屌

佢仲仆街過大仆街

無買半大但支持

美斯又睇到落飛？

唯一希望放係全大身上 殺呀!!!

買左50

冇角

8.5b jump

第二場餓超先會刷角

角大抽一個派我100

8.5b

Lm

快2:0

星期一多數我推唔到1000睇下波

你話我呀

巴打中伏了

整多粒2:0啦

反Cup

不了

角細無壓力

月巴呢排又開始燈？

支持
冰佢老味

快啲入波啦 又要開追悼會架喇

主快大炒

lm

半蛋2:0 3:0

3:0大家開心

半場1:0 波強幾倍?

唔爭在40穩多少少

冇走地，等7點先上水

前日-15000追到正1k
尋日馬仔先cash out 10k 再3000》25000
第2口出係谷
第3口出哂兩邊
Cash out 淨1000再推
星期一多數推唔到

買左半大 主快入多粒 比買左半主既巴打 gel

帶下小弟 -5k

-9c

呢關過到我攞晒嚟推你第二口

聽日入1k跟你
帶我上100k

角啊

屌你老母中撚梗？？？gel頭果啲全部仆街死啦

咁少波賭 星期三跟美斯馬仔 起機先
星期五六日 先專心賭

大家唔好開心住, 領先一球係最危險

角大告急

快手2-0

買左半主 見到成班傻閪以為完左場

客隊禁屌中

異巴 你去左邊

信我 會反Cup

魯賓卡山
要入就快

想根谷水

睇黎無新手運 我買左半細燈
希望幫到你地半大

算啦 鐘意GEL咪GEL飽佢 我老撚唔信佢一句GEL頭GEL得爆我

主快刷9c，再加入多2球

好心咪gel 先10幾分鐘

維婷好鐘意唱反調

隱退屌波 扮工

第二口兩隊實力不相伯仲，兩隊會互相狂攻刷角

大胃幾時出水

Jump 8.5 b

快手入多粒

角大jumped

半大玩撚完

依家d人咁撚惡gel 頭都唔得

我得毒水

邊個去gel呀咁快就

可能佢光頭

頂實半細

我買左角大 我可以宣傳角細收硬錢 出名燈

半大jump

無得gel ball不如唔好賭了

出青爐果d邪到針哂

感覺下球入球 客隊

半細燈在此
半大加油

角細真係派錢波 未見過咁穩

你老母見親牙城都想笑

今朝1.5b

9c我自含

角細輕鬆到

1c

不了，唔想睇

呢張圖真係好有feel

點解2分之1 都比我簡到角大咁好彩

麻煩你講多幾次

8.5b 針ed

咁俾個10C你咪唔洗自含

矛人迫你睇

-7c

應該半2，然後全9，今日d角都係最後先開，淡定

仲未完場

真係唔明都未撚完半場 咁撚快Gel做乜

原來1c
上呀

我係半大黨

繼續gel唔該

入一球好啦 買左波膽10同半主

原來客隊起到腳

琴日獌都係下半場連c

客無力返天，半主gel

無架啦比個半主你
但半膽係2:0

邊隊多角 就邊隊贏 公平過公平

客n場無入過波

買左7.5呀

仲有8隻c先大 點刷呀

半和半客我一次過gel

尋晚普馬斯比一鋪過gel撚到全敗

c呢屌你

出水出到心灰意冷
大家我賭埋今日下個月先再賭
多謝g chi 有緣再見

所以針撚左獌

Cccccc

祝半大開出

繼續屌繼續屌

計計下 如果中到全大其實都唔係輸好多

gel完即失波

聽日見

今晚23:59見

月巴no

買外圍走地你知咩啊

月巴

明天見

聽日繼續

聽日咪下個月囉

唔好呀 唔好唔賭呀今日

No wt 巴打傻豬

睇完你先get到 Lmao

俄佬

8.5 細係咪Gel得

半細gel

你一時好準, 一時狂針, 好難跟

好咁聽日再見

快入多粒得唔得

咪撚gel啦屌你老味

烏法-1 輕鬆到

月巴尋日條3串1有出係青爐？

力頂1:0呀唔該

主隊真係賤種黎 明明入到都唔撚去

個龍門同我講32會比人入多粒 定d黎

自從早幾日有場法乙半1全10爆晒全世界角細
真係未完場都唔知結果
大家睇定啲啦

半主半膽10

呢場角細穩

主入3456啦，屌

屌 開俾我啦半大

同埋頂住8.5 角細呀

最好無角啦

全21 31
不過睇個勢客好似唔識入波

半膽1-0有4.75倍 個位巴打肥啦

兩場1:0到完場

俄仔角球不嬲唔正路

( Show Blocked User - 時光這個壞人 )完全封鎖

烏法繼續入

2c

2c!!

狗會比兩場8.5你，頭細尾大

3-0 好喇

見到半主大船 都唔想搞沉人地

就黎32分啦 準備睇入波啦

半膽1:0有4.75
咁洗撚買半細?

角大gel爆頭

好

假飛來的

30分鐘2c
90分鐘 ?

全先4.75 半係2.55

2x3=6

3:1

9c

思路正確

60

3c

Readyyyyyyy

出左心水係到 之後串起左

巴塞都唔信 仲可以信咩

唔係仲以為會角大下話
踢成咁 單邊9c咩 on9

30分鐘3c
90分鐘 ?

Allin左角大了

主有角 比主贏！
辣殺客

點解要改飛

有咩出奇

有無得直接tg你拎心水
Tg無得chat

9c喇青

入多球啦ching

2分鐘2個喇

單邊刷唔得？

返緊工無追post

入多粒先啦

買張心靈飛安慰自己

客門都射唔到

頂住10！！

得主隊刷角

賤種球會砍隊一齊降班啦

其實我係連登多過tg

8.5 細 Gel撚到恆

是但啦 宜家靠全大搵食

好啦 小弟跟實咁多位大蛇

秒goal d波成日都係hea完場

月巴尋日又中3x1 ?

咪就係

4c

連c啊出現未

岩啊 半1全1

大波大角已死

5c

5C

單邊4c

刷到

連c啊

5C 識踢波

30分鐘2c
37分鐘

5c，睇半6全10

專心工作左一陣就5c

8.5s有無流汗

得主刷

主一收油玩完

角細繼續gel唔該

似乎半細都有錢收

拉下根 準備自含

邊個比角就邊隊贏

5角

仆你個街連乜9

你可以gel定先啦

收息半細

收息波

Gel定

想睇人自含

咁都好d 三條飛中一條

Gel 多啲唔該

我想幫人含

角細撚

搵緊戲院睇戲
返黎5角
針先

半細gel~~~~~~~~

雖然我買半大

但補左個半主
點都有賺
是旦gel

外圍佬出5個盤 終於中1個
好勁

半和

咪gel 啦屌

買左球雙 完場希望2:0

0:1 jumped
半細 gel
全大 集氣再gel

Block咪得 智巴

你啱啱個條改飛 ?

上半場唔好再開角呀
開半大啦

客隊幫手刷4個啦

8.5角細 水泥Gel

唯有係咁 ,屌 個撚個都gel

gel頭狗好煩

咪係，刷完就返去沖涼食飯啦

半大針

由佢地半細gel啦 45分半場絕殺可以笑下

半大無了

gel8.5s

好多反手gel

最後一條 明顯改啦 開左場先post既
利申係拎條半場0:1改

半細竟然頂到

入波啦吊

終於中一個盤
又可以吹奏

多謝美巴

Gel頭落去入錢又有咩問題

仲有兩分鐘喎

好驚啲大賽個時gel.....

仲要post 假飛

又中
miss jor

大波針

真心驚

吹雞未

訓左冇買到

依啲係做人態度 人品好自然賭品好

+2 mins

針落去都到時間 差不多嫁啦

真係會gel 走。。。。好撚邪
佢地實未試過

( Show Blocked User - 你都柒既 )

呢條傻閪次撚次係度jer 真係煩撚死

其實都幾難 50%x50%x50%x50% =6.25%

6C

半大d巴打
係我錯 如果無post飛
你地可能會冷靜d
唔買半大

大波已死

正，刷多粒，半7

另一邊都刷

Gel

6c

屌你刷刷刷

我買波強就抵死

痴撚線d人係咁gel做咩

主入多2粒

盲追on9 仔
講事實都屌？？？

佢地自己gel 走個半大，由佢地啦

又有3min goal 輸半大

柒少陣啦傻尻

角大撚係到幫角細gel

完半場未

半6全12

半6

Agger,應該下半有3粒

好彩我有補個半主
都有贏200

半主cashed

美斯巴又三萬幾

ys

HT 1-0
美斯巴cashed

美巴又贏一場

屌你老母啦
有講錯？
成班成撚

半主搞掂
美斯巴又贏

感謝

美巴好勁

單機啦,你都柒既

Mola Mola

烏法主場惡過狗

45min 6c
90min ？c

多謝美斯巴既水

就算輸左我唔會jer你

由琴日第一場馬開始

角細1折放

做野無買到 又推小口

仇富？

買左角細又串過關好慘 下一場中左會好心痛

練緊忍手
冇追post

點知美斯巴出左水
跟唔到

美斯巴唔係3萬幾係10萬幾

請珍惜美巴，繼續cash

佢都費事貼咁多張

連中幾多場了

美斯巴又屈

等下場買盤

美巴強勁！

美巴係咪淨係出咗呢場?

請珍惜未來人

你跟哂d 盤應該輸撚死左
點撚樣仇富

7點繼續半大
但唔好跟我呀

我亂玩咋

下半場比多3c

溫書 呢場無睇 盲跟細口 又中

咁就10萬

全場2:1 3:1 please

個條傻閪應該輸好多

呢場波全場3:0

美斯巴

全大-2

下場七點

琴晚開始曼，巴，LA，烏法，有幸跟晒

美斯巴贏左，到我個雙贏未

美斯可否永遠留在波po

OK THX BRO

尋日馬10/11？無跟足

@475

我有跟你

作都作好啲

希望下半場客隊反cup 臭閪賤種烏法降班

冇跟到
sorry
佢d 盤輸哂有冇講錯呀 屌你老母
我講事實都block
係咪打手呀
死人外圍狗

唔好再reply 聽日5月1 繼續

幫叫

8.5B 係咪可以GEL 定先

who 冇追post

主和 主客 gel咗一半

咪撚gel

馬會要賠3千萬了

睇佢開啲鳩po都知弱智 仲話要考警犬

一注最多500萬

Post連c啊 ok?

角細撚幫角大撚gel 角大撚又幫角細撚gel cls

唔通幫人GEL咩

我要連c雅

9up下姐冇jer

係 你第一個發現

單注最多買5皮添 假撚到

美巴神可唔可以個TELEGRAM比我地冇MON POST 既人跟下 。

又問

不了, 想嬴錢MON POST 都懶你唔好去乞?

又一個

冇啊常見問題

總有一兩件傻鳩問

屌你老母，祝輸到訓街

腳膠sorry

貼左身份證先講

Sorry 巴打 jer錯你了

你地咁鐘意美c 開tg 咪叫美c 自己喺體育台開個post 出料囉
想跟人都伸手黨咁

sorry . 我而排考緊試。但又想羸錢姐

不嬲有波前30分鐘都有水
懶到呢

6500變65000
好無誠意姐

上半完散左大半巴打

有邊個唔想？

有冇事實囉出黎睇下

on鳩

不如去乞好過

佢想你直接過數俾佢

半場休息唔屌住遮

得閒入廁所睇下囉
分數重要定贏錢重要

美巴神可唔可以入幾萬蚊落我戶口追下數 。

佢地mon 下post 都懶

妙問妙答許仕仁

我都想唔做野 又有錢洗 巴打有冇計

綜緩

咁撚蠢係咪讀緊ive

下半場大波ok?

咁抵佢哋唔中啦
就算睇到 有時信念唔夠你都唔夠膽買啦

好想同美巴對決 但佢呢排咁咁旺
無人一齊扭扭薯條

追po好睇過睇波

似係小學生

德島，俄超有場，悉尼有場

唉 臨最後一分鐘見到美斯巴心水
諗都唔諗即買
點知卜街買錯左-1
差一球啊 好難入啊

小六升中試

係喎 fail左

2.5b有無人屌？

好撚正

聽晚歐聯
估有終極大船

不如唔好嘈
和氣生財
信就跟唔信就出水大家研究下算啦

睇住都買錯

已經買左

又鞭屍

肥尻對家又然

下半場開入球大好啦

唔好角球大

放過個on9仔啦

無得賭即場叫完半主好空虛

又binc

1:0 波膽唔知中唔中到呢

對美斯巴有要求Ga人貼身份證自拍是常識吧

快手做，做左有可能會有

岩聽

條友生日都幾得意 111

7c

8c

啲角細撚去哂邊

你地睇live? 咁快知7c

我有心水7:00
半大
又黎多次先

Bet365

咪就係，我贏好少咋，淨係夠錢m記叫加大

-2c

365

停喺6角
唔好開8.5 角大呀

樓上個個籍口真係世界級

刷夠了
可以停啦烏法

多謝巴打

8C

-1c

角細jump

9c gel

識唔識入波

9C DONE

角細即針

我好忙 但想贏錢 可唔可以幫我買埋波？

9角 禾國

岩岩有位巴打話咩30分鐘2c
90分鐘會點

9C cashed

Cashed

Fit撚到，角大清泉！

Boom
要改名叫垃圾烏法了

8.5

似秒goal之後一球到尾

美巴好波

我都想朴野.. 有無錢俾我CALL G

角大 左

角大撚吹奏區

9c cashed 快到

2.5s cashed

美巴林巴

唔洗再Gel8.5細Lu

有冇可能大波啊

林巴

問下姐 非gel

有冇球雙

林巴美巴

低調十口
1. 烏法角大1.78 $200 cashed
2. 待

十角

入到ac啦你？

跟咗角球王就知又然了

吹奏

烏法刷角機

岩岩打機跟唔到林巴
但唔緊要慢慢黎
7點半大召集區
傻既癲既試下平注玩下啦

8.5收錢

草彈藥跟星期三跟美斯買馬 8.5b cashed

夜晚點買，有無指路

放過佢啦

岩岩買左1/4注

G持 已經按左層樓等星期三

你早d出我唔買細

不如試下2:0

蘭斯對家

thanks角王 小注得米

繼續入波好嗎

咪推

求其搵隊入多粒啦

我個雙啊

第二口 魯賓卡山 2/2.5入球大 2.1 $350

主入多球一星期球迷

岩呀岩呀

俄羅斯練賠大法

單邊角

烏法應該仲有多球

單雙巴呢

21 31開出未啊

佢自己有post

大波無了

主-1 gel

D人真係好笑
又要贏又要喂埋比佢

小注俄假，多返啲子彈

角？

美斯7點買唔買
等你揀埋我串起佢

11c 1:1

啪多粒啦主隊

主

半主 8.5b中哂
多謝美斯巴羅富巴
又有本繼續跟

咁就9屍

留名等7點水位

10c了

半1全1既節奏

咁早cashed 既感覺真爽

角神

8.5B 水泥GEL

書都未讀好學人買波 輸撚死你
係咪想做下個文x庭

果位巴做咩事比人貼身分證

gun了

乞錢

同美斯乞錢 之後俾啲巴打撚

佢自己貼

唔係佢自貼向美巴乞錢咩

係自貼

洗唔洗貼身分證

好耐冇見林巴

1:1

主快入！

好耐冇見

長毛撚狗咁撚佢 撚到佢自貼

開大 比你1:10都得

Black list

( Show Blocked User - 連登俠 )
永久封鎖

練功掂？

咁早有頭gel真係好爽

屌 條友又報假分dllm

1:1完場12角完

岩岩收左角大

大波10:1ok?

角大有冇咁易呀

等你

報假都係波台可憐蟲為左尋找存在感

又係個傻閪 輸到傻左係到報假

10角 唔使自含

到底報假分係咩心態

美巴馬準過波，期待星期三

跟實

主隊比多球啦

又學曼聯贏波輸盤

11C

入多粒未

派佢。。。。

魯賓卡山入球大

客禁屌 1:0 / 1:1完場

唔洗再報角

每日汁500好過去打工 今日又超額完成了

隨時客入一粒

大波針了

Agger,慢慢推上去

8.5s果班

半主岸已上 話撚知佢客其他

客0.3粒/10場 唔通今場有得入?

4月下半月 390打到上17k

Goal:1

主要入波了

goal 11

咁巴打幾勁 我要回本

人地中左

....

1:1 Real goal

有fake

真1:1

Faked

回來了 最新情況點

炸啵

仆街 主隊on9

好彩fake

球探2018...

我唔勁 呢度啲巴打有料
但心態最緊要

12c

可否20？

Fake Goal

我個雙啊屌你

拿拿聲比多球我啦

炸左 應該就2-0啦

咪用球探啦 變左報假咁

買左2:1波膽 希望中

信主得救

Fake 波定律
All in 主ng

讓和針得
2:1針
3:1針

差d backlist哂講1-1果幾位

8.5s gel到上月球

喊左

30分鐘咁早gel

喊乜撚

度定下場啦

不如主隊比多粒

半細真係有錢收 笑左

不如主隊比多兩粒

最愛gel頭撚呢種生物

屌 波膽無中過
淨係中過羅馬半場

比多一球我呀屌你老母

有中都好啦

半細收息

唔係咁易架葉cfu

比多粒來啦大佬

一粒就夠，邊個入都好啦

兩隊食屎狗

主比多球啦

開到大派100

唔入踢咩波呀返屋企打乒乓波啦仆街

你明撚知機會咁微
你憑咩野出入球大先
見撚左你好多次
咩尻野都大
你害撚死人呀
你唔亂尻出心水害少好多人呀仆街
心腸差撚到咁樣小心d呀

真係12c

入多粒都無

LM

諗緊講報1 1 唔知做乜覆左你

搵人入多球啦大佬

踢波踢三分鐘咩

希望7點派得切彩

Im

師兄講緊邊個

仆街 以為馬會陰9人
出8.5引人買大
原來真係大 on9

跟料都要自己睇下場波既 唔好盲跟 同路咪跟

唔知個全大有無得收埋呢

俄超成日都咁開架啦

nono

無 見到香討d人係到屌人出水唔中

球探成日尻響，明明睇緊直播射中網側又響

賭唔係中就唔中架啦 高倍一定係博架啦 包生仔咩 咁勞氣做咩

13c

唔熟 諗住逆向思維

你又係嘅...
乞衣都好勞氣嘅？

全細gel得？

個即場好撚鬼 可能仲有得入

巴打係唔係講緊我其實

刷咁多角就入多球啦屌你

入多粒我扮雙雙叫

2.5s cashed...

主俾多球大家開心

快撚d 入

當笑話睇下

香討做乜係度講？

3 分鐘一粒， 完場一粒 讓和同讓主諗左好耐揀錯

唔係啦 香討d人留言黎

快手完場啦

認真，邊隊都好，比粒來先

等救命啊仆街

我岩岩出左場7:00
半大
就見到巴打篇野
以為話緊我

中完角大半主都仲要輸錢， 烏法渣ga

連登大把post貼fb ig既野黎講
你去逐個post問下點解？

垃圾時間吹啦

戶口得返80蚊 盤都買唔到 可以買咩追數

Mark 6

我7點都會買全大
一齊贏

仆街 烏法個勢想1球完場

三分鐘的波

雙啊屌你

岩岩Fake 撚左我球走

我朋友問我將215wireless條線換落隻535到咁會唔會diy到535wireless

烏法濃染頭

535仲 wireless

幾耐完場

一尻樣。。。。

一球到尾的波最黑人憎

3min 1:0
93min still 1:0

係

7點見

又係依啲三分鐘波

比多球來啦屌你

仲要兩分鐘秒入 比大家無限幻想空間

實得架，on9咋嘛

角大 半大 全大

1:0ft

買左2:0波蛋

完場

西波一場

場波咁悶 不如睇高爾夫球賽仲開心

fake 撚走我個雙屌你老母球證

讓主， 2:0,3:0
同讓和 , 1:0, 2:1 諗左好耐， 結果諗住客降硬班一定係冇心機踢買讓主 點知咁撚硬淨仆街

魯賓半客

若果有走地死唔少人

卡山有出伊朗美斯

我

7點半主

魯芬卡山角大可以allin 試下， 派錢波

我了

好癲, 呢D 咁既西波夠膽買1000$ 10 同01

即刻明白哂

話左2.5s 100% 無人跟

抵佢中

角細allin了

有睇開都知帶綠帽咁假波 仲學人上盤 直屌客 w allin

好彩姐

7點全大

星星轉燈喎

求派

希望6:50派到彩

7點前實派

依家平手盤點睇

15k 分兩注， 1.5 注角大， 0.5 注客盤

想要全客 同客客

今個月最後一注
七點角細

追番未

半主派左囉喎，你想all in呀......

冇講派。。。
我都話Allin 1:0/同0:1 波蛋
不過正路都唔會跟 個個都買哂半主

俄超買角細真係

點解我成日聽唔明月巴係到UP物, 係咪我有問題

全場角未派

已屌

半大7:00 同路一齊屌

我買左了 你呢

好似琴晚入左半份糧之後，盞燈熄左

一係唔買 買一定買角大

一講平手就知邊場了

帶綠帽係隊名
會唔會易明d

睇埋美斯巴點睇先

7點俄假又係8.5角

7點買咩

經常下半場爆角

等美斯

佢今日有冇出

我睇0:0

7點入球大

有，依家等七點

7點暫時睇客

沒

出左第一場

買左盤
客w 半客 都買左少少

又中

琴日輸過美職dynamo
而家對呢3個字有陰影

七點

追一日半日數咪追返， 呢個星期輸成100k , 追唔到 追到幾皮only

等

美斯係邊度

假到底爆撚埋半大佢，賭運！

1001

7:00